一本屬於手足嘅攝影集要人！！！

二零二零年六月，抗爭運動將走到第一個年頭。The Locals現計劃於六月聯同八位本土獨立攝影師出版獨立攝影集（中英雙語）。攝影集將集合攝影師們在抗爭運動期間所拍攝的影像，以相集的形式展示和聯繫八種不同的視野，將香港人過去一年的經歷製成攝影集，將歷史流傳下去。

此外，The Locals亦希望將攝影集發行到外國，藉此引起更多國際關注，同時盼用相片，將真相傳遞給更多渴望民主自由的人，要牢牢堅守信念直至黎明來到一刻。

相片會印證歷史；歷史會還我們公道。

銷售目標：10,000本；收益扣除成本、加印儲備及攝影師補貼後，至少會有港幣40萬能夠捐到黃國桐律師所發起的「保護傘」計劃並直接支援流亡台灣的香港人

屬於香港人嘅書店

Push

推

推一推

十連無難度

pish

講多無謂 推就最實際

求大家幫手了

運費$50果個係咪fix

試下Kickstarter 常見問題度 問下

幫幫手